抄番黎既笑話

X'mas Joke (有味)
一對深黃夫婦聖誕夜對話
老婆:老公,我地今晚XXX.努力"造人",好唔好?
老公:成街黑警,冇心機呀!
老婆:唔好咁啦.如果我地成功,改個細路既名叫"警察".以後我地打仔之時,咪即係打警察? 係咪好爽呢...
老公:都幾好...但都係冇咩mood
老婆:拿.你打"警察"唔過癮,第時仲可以"乜'警察'個老母"噃...
老公已經除晒衫!

好笑 10/10

-.-

李力持D真係笑話都好笑過你

填乜負面野落去都啱

X'mas Joke (有味)
一對夫婦聖誕夜對話
老婆:老公,我地今晚XXX.努力造人,好唔好?
老公:成街_藍絲_,冇心機呀!
老婆:唔好咁啦.如果我地成功,改個細路既名叫_藍絲__.以後我地打仔之時,咪即係打_藍絲_? 係咪好爽呢...
老公:都幾好...但都係冇咩mood
老婆:拿.你打_藍絲_唔過癮,第時仲可以乜'_藍絲_'個老母噃...
老公已經除晒衫!

萬用百搭粥